知唔知一國兩制最偉大地方係乜？

就係肯承認佢自己個制，真係嚇親人。

《秋前算賬》—篇子華